逸東有白衫人攻擊黑衫人

逸東巴士總站有兩個白衫人追住黑衫人，有人大叫有刀，大家小心

大家小心

push

推

求下各位手足唔好淨係識俾人追住嚟砍

要大家一齊合力反抗制服真暴徒

小心呀！！！！

屌 食屎狗

逸東街坊保護手足呀！

pish